喺A43執到個銀包尋物主

聯和墟往機場既a43上層執到，物主係後生女仔，唔想拎去警局

推